元朗撚請注意

發緊夢愛回家既元朗撚請注意！
968 而家行紅隧
天后- 景隆街（銅鑼灣）-入境事務大樓（向北角方向）-紅隧 -大欖-元朗

住元朗既小朋友快啲返屋企啦， 天水圍&元朗西鐵站有好多癲狗

推

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工